[ReVeluv] Red Velvet 討論區 (60) - who dat who dat who dat boy

[永久置頂]

正所謂入屋要叫人，入Post 要叫額頭
啤啤 Post 首席癡線佬 "超可愛崔乂園" (前名︰裴柱現額頭勁靚, 會員編號︰#23152) 名作

鎮 POST 之寶︰ 額頭清泉圖

啤粒就是這樣癡線...
2015/12/01 連登啤啤 post 癡線佬 MAMA 雞毛掃接機實錄

***********************************************************

正規二輯 Repackage

Perfect Red Velvet (29/01/2018)

01. Bad Boy (Title)
02. All Right
03. Peek-A-Boo
04. Look
05. I Just
06. Kingdom Come
07. Time to Love
08. My Second Date
09. Attaboy
10. Perfect 10
11. About Love
12. Moonlight Melody

'Bad Boy' MV

'Bad Boy' Opening Title

'The Perfect Red Velvet' Character Trailer #IRENE

'The Perfect Red Velvet' Character Trailer #SEULGI

'The Perfect Red Velvet' Character Trailer #WENDY

'The Perfect Red Velvet' Character Trailer #JOY

'The Perfect Red Velvet' Character Trailer #YERI

Red Velvet (레드벨벳) 是韓國SM Entertainment時隔五年後，於2014年推出的女子組合，由成員Irene、Seul Gi、Wendy、Joy以及2015年加入的Yeri 五人組成。

團名「Red Velvet」是將充滿強烈、魅惑的色彩「紅色 (Red)」與能夠同時讓人感受到柔軟、女性化的「天鵝絨 (Velvet)」結合在一起的名字，期望將來 Red Velvet 不管在音樂上或者表演上，能夠同時展現強悍與柔軟的多樣面貌，帶給大家不同面向的感官享受。

成員介紹

藝名：Irene / 아이린
本名：Bae Joo Hyun / 배주현 / 裴柱現
生日：1991年3月29日
星座：牡羊座
血型：A 型
出生地：韓國大邱廣域市北區
隊內職務：隊長、副領舞、饒舌、問答、門面擔當
花名：高祖奶奶、古代人、和平女神、童顏隊長、偽忙內
個人經歷：
SHINee《Why So Serious?》MV 演出

Henry《1-4-3 (I Love You)》MV 演出

SR14G《Be Natural》表演練習影片 (與 Seul Gi)

圭賢《Gwanghwamun (在光化門 )》 MV 特別演出

Music Bank MC 2015/05/01 - 2016/06/24
KBS 短劇 안녕 우리말
網劇《遊戲公司的女職員們》女主角

Laundry Day 主持
Trick or True 佈景板

藝名：Seul Gi / 슬기
本名：Kang Seul Gi / 강슬기 / 康瑟琪
生日：1994年2月10日
星座：水瓶座
血型：A 型
出生地：韓國京畿道安山市檀園區
隊內職務：第二主唱、主領舞、魅力擔當、無趣擔當
花名：小熊、康澀熊、 宅熊、時尚恐怖份子
個人經歷：
Henry《Fantastic》MV 演出

Henry《Butterfly》合唱
(Audio)
SR14G《Be Natural》SMROOKIES 表演練習影片 (與 Irene)
Hologram Musical 《School Oz》飾演 Dorothy
Trailer :

藝名：Wendy / 웬디
本名：Son Seung Hwan / 손승완 / 孫勝完 (前釋：孫承歡)
生日：1994年2月21日
星座：雙魚座
血型：O 型
出生地：韓國首爾特別市城北區城北洞
隊內職務：主唱、高音、英文、料理、表情、反應擔當
花名：表情帝、承歡媽媽、我女人(啤 post 專用花名)
個人經歷：
SMROOKIES_WENDY 웬디_SPEAK NOW (TAYLOR SWIFT)

Amber - Shake that Brass Feat. Wendy

Simply Kpop Special MC
<我們結婚了> 客席主持
<Trick or True> 佈景板
<便利店掏空吧> 被遺棄主持

藝名：Joy / 조이
本名：Park Soo Young / 박수영 / 朴秀英
生日：1996年9月3日
星座：處女座
血型：A 型
出生地：韓國濟州特別自治道
隊內職務：副唱、副 rapper、吃貨、前忙內、可愛、$M 果汁相貌擔當
花名：肥JOY、騙徒JOY、HOT JOY、647老婆、青蘋果
個人經歷：
2014 MBC 歌謠大祝祭 - 成人禮

<我們離緍了> with 647
<Trick or True> 佈景板
tvN 電視劇 - <她愛上了我的謊> 女主角 - 尹素琳
尹素琳錄音版- 이젠 그랬으면 좋겠네

내게 오는 길

藝名：Yeri / 예리
本名：Kim Ye Rim / 김예림 / 金藝琳
生日：1999年3月5日
星座：雙魚座
出生地：韓國首爾特別市
隊內職務：副唱、副 rapper、忙內
花名：車厘龜、西面車厘、Myemim
個人經歷：
SMTOWN Live首爾場 《No No No No No》《紫色的香氣》
Welcome New Member
Part 1
Part 2
MBC Show Music Core MC

數位單曲

Happiness(행복) (04/08/2014)
MV：
Happiness Break：
All stage mix:
五人版 Happiness Fancam @ 150505 慶北兒童節

Music Bank：
2014/08/01
2014/08/08
2014/08/15
2014/08/22

MBC Music Core：
2014/08/02
2014/08/09
2014/08/16

SBS 人氣歌謠：
2014/08/03
2014/08/10
2014/08/17
2014/08/24

Be Natural (feat. SR14B 'TAEYONG (태용)') (13/10/2014)
MV：
All stage mix :

MPD Fancam
2014/10/16

Music Bank：
2014/10/10
2014/10/31

MBC Music Core：
2014/10/11

SBS 人氣歌謠：
2014/10/12
2014/10/19

MBC Show Champion：
2014/10/15
2014/10/29

SM Station

에릭남 x 웬디 봄인가 봐 (Spring Love) (03/03/2016)

임슬옹 X 조이 이별을 배웠어 (Always In My Heart) (04/11/2016)

MV Making Film

웬디X문정재X이나일 (Have Yourself A Merry Little Christmas) (23/12/2016)

SMTOWN X Steve Barakatt 너의 목소리 (Sound of Your Heart) (30/12/2016)

예성 X 슬기 Darling U (22/01/2017)

레드벨벳 Would U (31/03/2017)
MV

Live Acoustic Version

환생 (Rebirth) (18/08/2017)

강타 X 웬디 X 슬기 '인형 (Doll)' Concert Live Video (28/10/2017)

백아연 X 웬디 (WENDY) '성냥팔이 소녀 (The Little Match Girl) (01/12/2017)

OST

Mnet《Mimi》OST - 슬픔 속에 그댈 지워야만 해 (Wendy)

07/02/2016 Open Concert

Who are you School 2015 OST - Return (Wendy)

D-Day (디데이) OST - Let You Know (아나요) (Wendy)

UNCONTROLLABLY FOND OST Part 7- 밀지마 DON'T PUSH (Wendy, Seulgi)

화랑 OST Part.4 - 너만 보여 (Wendy, Seulgi)

她愛上我的謊OST

Part 1 - 여우야 (JOY)

Part 2 - 괜찮아, 난 (I'm OK) (JOY Feat. 이현우 (Lee Hyun Woo))

Part 4 - 요즘 너 말야 (Your Days) (JOY)

Part 5 - Shiny Boy (JOY)

Part 8 - 너를 기다리는 법 (Waiting for you) (JOY)

Part 9 - 내게 오는 길 (The Way To Me) (JOY)

其他單曲

Winter Garden Single - 세가지소원‬ (Wish Tree) (15/12/2015)
25/12/2015 Music Bank

Sugar Man Part 13 - 2016 너에게 원한 건 (12/01/2016)

[We got married] Young Love - Bbyu (16/04/2016)

[Telemonster OST] 여시주의 (02/05/2016)

JOY (Red Velvet) X Do Young (NCT) - First Christmas

남녀의 온도차 (Our Story) (Feat. 케이시) - 황치열, 슬기 (21/02/2017)

Sugar Man 2 Part 3 - 2018 떠날거야 (28/01/2018)

迷你一輯

Ice cream Cake (18/03/2015)

01. Ice Cream Cake (Title)
02. Automatic (Title)
03. Somethin Kinda Crazy
04. Stupid Cupid
05. Take It Slow
06. Candy

Ice Cream Cake MV Teaser:
Ice Cream Cake MV
Ice Cream Cake all stage mix

Automatic MV:
Automatic all stage mix:

迷你二輯

The Velvet (17/03/2016)

01.7월 7일 (One Of These Nights) (Title)
02.Cool Hot Sweet Love
03.Light Me Up
04.처음인가요 (First Time)
05.장미꽃 향기는 바람에 날리고 (Rose Scent Breeze)
06.7월 7일 (One Of These Nights) (De-Capo Ver.)
07.7월 7일 (One Of These Nights) (Joe Millionaire Ver.)
08.7월 7일 (One Of These Nights) (Piano Ver.)

One Of These Nights Teaser:
One Of These Nights MV
MV Making Film
Album Cover Making Film
One Of These Nights All Stage Mix

迷你三輯

Russian Roulette (07/09/2016)

01.Russian Roulette (Title)
02.Lucky Girl
03.Bad Dracula
04.Sunny Afternoon
05.Fool
06.Some Love
07.My Dear

Russian Roulette Teaser:
Russian Roulette MV:
Russian Roulette MV Behind:
Russian Roulette All Stage Mix:
Russian Roulette 2倍速:

迷你四輯

Rookie (01/02/2017)

01.Rookie (Title)
02.Little Little
03.Happily Ever After
04.Talk To Me
05.Body Talk
06.마지막 사랑 (Last Love)

Rookie MV

Rookie Dance Practice Ver.

Rookie Stage Mix

Little Little Stage Mix

Rookie MU-Beyond

Part 1

Part 2

Teaser Photo

Rookie Teaser Clip #1
Rookie Teaser Clip #2

Summer Special Mini Album - The Red Summer (09/07/2017)

1. 빨간 맛 (Red Flavor) Title*
2. You Better Know
3. Zoo
4. 여름빛 (Mojito)
5. 바다가 들려 (Hear The Sea)

빨간 맛 (Red Flavor) Music Video

The Red Summer Vacation - You Better Know

The Red Summer Memories - Hear The Sea

빨간 맛 (Red Flavor) Music Video Teaser

Red Flavor Live Stage Mix

正規一輯

The Red (10/09/2015)

1. Dumb Dumb (Title)
2. Huff N Puff
3. Campfire
4. Red Dress
5. Oh Boy
6. Lady's Room
7. Time Slip
8. Don't U Want No More
9. Day1
10. Cool Word

Dumb Dumb Teaser

Dumb Dumb MV

Counting DumbDumbsssss

Dumb Dumb all stage mix

Dumb Dumb all stage mix - Joy ver

Dumb Dumb Special Multi cam

Red Velvet Dumb Dumb 2 倍速

正規二輯

Perfect Velvet (17/11/2017)

01. Peek-A-Boo (Title)
02. Look
03. I Just
04. Kingdom Come
05. My Second Date
06. Attabcy
07. Perfect 10
08. About Love
09. Moonlight Melody

'피카부 (Peek-A-Boo)' MV

'Peek-A-Boo' Teaser Part.1

'Peek-A-Boo' Teaser Part.2

Peek A Boo Live Stage Mix

Peek A Boo Live YouTube Link

Red Flavor Live YouTube Link

Rookie Live YouTube Link

Russian Roulette Live YouTube Link

MCD playlist

MPD fancam playlist

Music Bank Playlist

SBS 人氣歌謠 playlist

MBC Music Core, Show Champion Playlist

One Of These Nights Live YouTube Link

MCD playlist

MPD fancam playlist

Music Bank Playlist

MBC Music Core & Show Champion Playlist

SBS 人氣歌謠, The Show Playlist

Ice cream cake & Dumb DUmb Live YouTube Link

Special Stage

SEUL GI & WENDY
그대와 함께

SBS Gayo Daejun @ Moves Like Jagger

2015/09/11 Music Bank -Lion Heart

2015/09/12 Music Core - No. 1, Gee

2016/06/24 Music Bank - Touch My Body - Joy

2016/07/10 UDF @ 인기가요 - Cause You! (EDM Edit) - Seulgi

2015 年末歌謠祭舞台

2016 年末歌謠祭舞台

2017 年末歌謠祭舞台

寶劍 Irene 甜蜜 MC couple 回顧

MC cut Part 1- 8

KBS MB 官方記念 GoodBye MC cut

MC Special Stages

2015/05/01 일과 이분의 일

2015/12/25 Jingle Bell Rock

2016/06/24 45.7cm

啤啤綜藝及電台合集連結

偶像電視劇工作團

鄰家少女 (Girls Next Door) - Deep Blue Eyes

2017/07/14 Music Bank

$M 自家製偽團綜

三分鐘偽團綜 - A Picnic On A Sunny Afternoon

Vapp - Victory

Red Velvet's Timeout!
Red Velvet’s ROOKIE countdown

Red Velvet’s Lucky Pocket

2017 Red Velvet News

Red Velvet's Cooking Contest

Let's Have Fun with Red Velvet!

電視劇

她愛上我的謊 1-16 集

廣告代言

IVY Club
Irene’s Interview (Eng Sub)

2015 偽忙內小學 look interview

Lotte Pepero
CF :

Baskin Robbins KOREA
CF:
CF Making of:
CF Interview:

Some + ER 15s CF
Some + ER Red Velvet Making Film

$MTown SUM @ Coex
Irene & SeulGi
Wendy, JOY, Yeri
JOY

Black Martin Sitbon
Red Velvet BTS

2016 The Saem 代言

2016 紅十字會宣傳大使

Toreore Chicken

Making of

Maxwell House coffee

NUOVO

프로야구 H2

Making of

Red Velvet 一位粗卡

Ice cream cake all kill !!!

門面
27/03/2015 Music Bank

29/03/2015 SBS 人氣歌謠

31/03/2015 SBS The Show

1/04/2015 Show Champion

02/04/2015 MCD
MPD Fancam - ICC encoure

04/04/2015 Show Music Core

DumbDumb

15/09/2015 SBS The Show

16/09/2015 MBC Show Champion

17/09/2015 MCD

No. 1 backstage

20/09/2015 SBS 人氣歌謠

24/09/2015 MCD 2nd win
7월 7일 One of These Nights

22/03/2016 SBS The Show

23/03/2016 Show Champion

24/03/2016 MCD

No.1 Backstage

門面...
25/03/2016 Music Bank
No.1 encore Full cut

27/03/2016 人氣歌謠

Russian Roulette

13/09/2016, 20/09/2016 The Show

15/09/2016, 22/09/2016 MCD

23/09/2016 Show Champions

25/09/2016 人氣歌謠

Rookie Rookie Rookie

The Show

07/02/2017 (1st win)

Show Champion

08/02/2017 (2nd win)

15/02/2017 (6th win)

MCD

09/02/2017 (3rd win)

Rookie encore stage

16/02/2017 (7th win)

Rookie encore stage

Music Bank

10/02/2017 (4th win)

17/02/2017 (8th win)

Rookie encore stage

人氣歌謠

12/02/2017 (5th win)

19/02/2017 (9th win)

Red Flavor

19/07/2017 Show Champion (1st win)

20/07/2017 MCD (2nd win)

21/07/2017 Music Bank (3rd win)

22/07/2017 Show! Music Core (4th win)

23/07/2017 SBS 人氣歌謠(5th win)

Peek-A-Boo

10/12/2017 人氣歌謠

14/01/2018 人氣歌謠 2nd win

大型頒獎禮獎項

第29屆金唱片獎 - 新人賞

The 21st Korean Entertainment Art Awards - Best Rookie Award
Fan cam：
IRENE
WENDY
JOY

第24屆首爾音樂獎 - 新人賞

2015 MelOn Music Awards - Best Dance (Female)

2015 Mnet Asian Music Awards - Best Dance Performance: Female Group

第25屆首爾音樂獎 - 本賞

第30屆金唱片獎- 音源本賞

The 5th Gaon Kpop Chart Awards
The Hot Performance of the Year

The 22nd Korean Entertainment Art Awards
DumbDumb - Fancam

DumbDumb - Irene focus

承歡...

2016 MelOn Music Awards - TOP10, Best MV Award

第31屆金唱片獎 - Ceci Asia Icon

第26屆首爾音樂獎 - 本賞

2017 Mnet Asian Music Awards - Best Female Group

2017 MelOn Music Awards - Top 10

第32屆金唱片獎 - 音源本賞

第27屆首爾音樂獎 - 本賞
演唱會

Red Velvet First Concert: Red Room

2017.08.18-20
Olympic Hall of Olympic Park, Seoul

Red Velvet 1st Concert – Red Room – SURROUND VIEWING_TEASER

Red Room - ZOO 飯拍合集

Automatic

啤啤花名之解釋

Irene : 高祖奶奶，古代人，簡稱高祖
由來係因為HOT JOY 喺UFO一句回覆…
“我地個高祖奶奶唔識上網”

seulgi : 宅熊
因為無野做就會留係屋企睇劇 FF 自己係女主角…
再加上自稱小熊

wendy : 表情帝，承歡媽媽，我女人(啤 post 專用花名)
每次出show 做節目都可以有無限個表情…
平時係宿舍負責煮野食照顧其他成員，所以有媽媽之稱。
因某癡線佬經常以 "我女人" 專稱承歡，久而久之啤啤 post 各癡線佬習慣咗以 "我女人" 為承歡花名。

JOY: 肥JOY, 騙徒JOY, 門面JOY
減肥前︰肥JOY 不解釋…
減肥後︰門面實力驚為天人，門面JOY 歸位
HOT JOY︰ 已經靚到唔可以用門面黎形容....
騙徒源於肥JOY 無懈可擊既自拍技術
因為自拍出色，曾經俾人誤會係門面擔當
肥JOY自拍同飯拍完全係兩個人黎…

YERI: 車厘，西面車厘
車厘係因為佢自稱似車厘龜
西面係因為朝早唔夠訓又要出席活動既時候就會經常西面，啤啤 post 所有巴打最愛

Red Velvet Official Instagram

Red Velvet Official Facebook

Red Velvet Official Twitter

Red Velvet Official Vapp Channel

SMTOWN Offical Red Velvet YouTube Playlist

舊Post Link:

啤啤主要飯拍站

團飯拍
Gallrof - Red Velvet

94 Line
Rocket to the Planet

高祖
think B
B-329

宅熊
Sensible K
irreplaceable
슬기가 쏘아올린 작은 곰
네 눈 안의 우주

承歡
ENGM
AQUA MOOD
웬에버 [WENever]
wendy_b612

門面
WNC
pumpkin

車厘
yeri's printer
AdorableCandy 어도러블캔디
Be A Better You
Beautiful Moment

啤啤官方應援

Happiness

Ice Cream Cake

Dumb Dumb

Huff n Puff

RR

Lucky Girl

Rookie

RF

Peek-A-Boo

留個名先

超高質叻啤粒留名

留名

Bad Boy HOT JOY focus....

[quote]偏心車厘同歡嘅專一啤粒留名
ohh-ohh ~

專一啤粒留名

團飯留名

承歡飯留名

LM BADBOY大發

一直留守家中啤粒留名
the 2nd album repackage badboy 大發

留個名

All right好有美式懷舊feel
勁正

Irene 真係靚到痴咗線

lm 老屎忽好惡

Lm

新人留名
BAD BOY好正

lm

熊黨留名
多左好多新人留名

仲多左人搞事

慳返啖氣啦，使乜撚理d 垃圾

Level up project 2 會有電視編輯版…
2月5號播… total 有10 集 …

新飯留名

啤啤MV 必有鏡頭… 又圍枱開飯啦！

其實見到都想開聲屌 不過見你地都未出聲就廢事

RV MV=圓枱
YG MV=車

傻同淋都鍾意將隻手縮入衫袖

有咩
我見近乎全部人都係讚㗎喎

新名劉明

有無人要啤啤tmoney card
要既pm me

一上水就搵（）銀

我義工無抽水
上次sog我都收少左你地錢我自己食

國絲錫番 車厘好正

國絲 係愛呀

唔係講公海 公海睇完笑完就算 佢地鍾唔鍾意wfc 係度圍爐咪算

國絲會唔會燒卡？

車厘啊

國絲點算… 今次兩張車厘都係短髮…

尼兩張一定要入手

佢地開心就得 洗乜理佢地
啤post討論區唔係用黎討論廢人

即係話俾人聽60集其實係10集野嚟...

今次對唔住門面 想要車厘卡多啲 好可愛

有冇白菜小卡望下？
Btw 熊好cute

唔使屌，唔理好過

PM唔到

小學生去旅行

本身我呢個窮撚諗住買一張 熊算
但呢2張白菜咁想我點

逆生長白菜

好似抽師姐

音飯留名
今次首歌好中

第二張真係超似抽師姐

真似

新po留名

Lm
bad boy大發

新post留名
bad boy大發

中左我歡

好快手

雖然好靚,不過無心機儲卡

報個價先 cd warehouse 140@1

hot joy 小卡朦到 $m

你等到下星期就OK

信和要145

差唔多啦，唔劏 walkin 客咁劏邊個

irene=taeyeon+jessica

Hot Joy&白菜留名

你咁快手

U巴搞 me一定會幫手

你知我實唔搞先咁講

喺cdw買咗兩隻.....兩隻都係大字joy

嚟香港正呀喂，留多兩張手幅比我撕爛

頂我都係

努力爆碟吧⋯⋯

車厘媽要卡既話下星期搵我啦

多謝u巴
你幾時出發呀？

唔知點解我好唔爭氣咁笑左出聲

聽晚走人啦

等你呀U巴

有緣韓國見

南南追咩 ?

有時間既話食餐飯聚下囉

u巴

癲 追到去韓國 係真愛

等各位前線後記

兩位啤粒記得著多件衫帶定暖包

暫時兩隻
兩張94 line

我唔怕凍架
話說想當年我喺加拿大既日子…
凍過而家首爾 n 倍

無得比,加拿大真係好凍

原來你係「冬天的冠軍」...

我0度果陣仲踩緊單車

諗起呢次綵排歡話唔凍

可唔可以比啲溫暖我呢個毒撚

呢個髮型加咁少衫 歡做錯d咩

話時話，有無人覺得新碟紙質好得意？
唔識點形容

有層唔知咩，膠膠地咁 好正

係咪講緊最外面包住隻碟個紙盒？

紙盒同本相簿都係，搞到我忍唔住係咁摸

唉.... 國絲去咗打機唔理我啦....

相簿同之前嗰D 差唔多
但係紙盒質地的確係唔同咗

識追一定追nana

唔知車厘仲記唔記得我

傳說中嘅涯完依一日就得到演唱會同飯名

點計都係去追阿愁先啦！！

刷左成日 終於收工鳥

阿愁到底去左邊

又要拎定磨刀石出黎

一早磨好咗

停唔到咁loop bad boy stage同mv
好開心今次hot joy多咗企center，之前都覺得好似比佢發揮唔夠多，今次真係多咗好多
不過門面壓台感的確無白菜同熊咁强，希望之後會愈嚟愈好，變成perfect hot joy

今次好似車厘同我女人少d

我個心好撚痛

[quote]今次好似車厘同我女人少d[quote]

係呀，佢地配合得好就得

可唔可以比啤啤獨佔鰲頭一次
今次揰IKON 又比人吃住

Btw IKON首新歌幾好聽

熊真係食物焚化爐

負皮我比嘅

邊個食住邊個都未知嘅

門面都唔差…

唔熟嘛

夠啦… 唔好再講其他團點點點啦…
要講既去公海搵人同你地講啦…

咦，原來我睇錯嘢，唔好意思

無啦啦點會嘈人地團

見上面講緊某男團嘛
之後又話好憎條蛋散同煩膠…
以為你地講緊團入面某d 人

btw, 我都好憎嗰條蛋散

u巴太敏感

啤粒都是好兒童，唔嘈其他團的

大愛芯討論區

敏感係好事黎,如果唔係啤粒點會咁好紀律

我覺得Seulrene完美carry呢個風格
眼前一亮直頭

啤粒老豆

同感

唔好咁講，受唔起…
其實又咪係毒撚一條…

歡見到你咁開心 仲認到你 點會係毒撚

好羨慕

呢排好多綜藝上
歡同熊有個叫talkmon節目上

睇佢地兩個上去鬥嘴鬧交…

btw, 車厘今個禮拜會做音中 MC

啱啱睇完Ice Cream TV
肥Joy 好正
包包面

講起Ice creamTV我都仲未睇

肥JOY 呢個稱呼都好耐無用過啦…

好得意

呢個title掂阿
啤粒之父

ubro一路順風阿~

係韓劇聽到peekaboo

學u巴講：想收視低咩

出發尋找啤啤之旅啦…
話說唔好 expect 我有d咩嘢送俾佢地…
今次真係有d趕…

今次首time to love好好聽
要做鈴聲

safe flight

見得開心啲

等你打提子文

每次都好期待u巴d文

睇後記當去左

啤粒之父更係超可愛啦… 幾時輪到我

希望送到俾佢哋戴

哇

LM

準備一箱箱提子啪

又酸死了

Yunho Taemin Boa Seulgi

Top 4 熊
權理事認證

睇d預錄後記話門面今日狀態唔係咁好…
條腰又好似唔舒服…

94 line 今日做 mcd special mc

熊執陰好好笑

紅熊

今次張專真係好正

唔記得講 新飯留名 hot joy

睇咩開始飯

Be natural

紅孩兒

仲要拍劇

咁都叫新咩

扮新人

利申新入坑

我都係新飯

我近排先開始玩年登 先知有依個po咋 大家請多多指教

忙內 line cashbee 竟然斷晒貨
想買張短髮車厘送俾國絲都唔得

歡迎
呢度好隨便架咋，無乜規矩

見到芯大大力bin得架啦

大手入咗接近廿張
車厘多人愛 唔需要國絲了

唔好咁講 我都係飯左一年左右先開連登ac 然後先入黎圍左爐幾個月呢到啲啤粒幾好架 問乜都有人答 最緊要係買專換小卡都可以係到搞掂

又係台灣先 公平咩 幾時公佈黎香港呀

啤粒其實好惡 4大惡人

有4個咁多咩？

[quote]我近排先開始玩年登 先知有依個po咋 大家請多多指教[quote]

歡迎歡迎

正阿 終於可以有得出下聲支持下自己既愛團

I AM ALWAYS WATCHING YOU BRO
btw me真人好nice的

車厘

依家真係好多人入場睇咁

二線了

有冇人同我換Irene or joy 抽中左Wendy

唔急 慢慢黎

想睇94line MC但又要睇埋中間D唔識嘅人

等大家報喜
小弟潛陣

門面成套衫靚到

又再一次敗喺$M 手上…
好衝動買咗d嘢… 實在太靚忍唔到手

咩黎

Comeback stage睇到好暈

睇完
成日影住Hot Joy個肚仔

一張人咁高既大poster

sm官方poster
一張大size要成千蚊

親眼睇U巴一下轟落去

我仲諗住買張A2 點知你仲誇張

嘩！u巴今次咁勇

型到呢

4K

Hot joy hot到世界盡頭

唔止hot 仲好型 熊都係勁型

五個都好型呀
好想睇白菜孖辨

型到有少少唔慣
真係咩風格都carry到

想睇車厘mk mode

白菜著魚網真係好正

跟機

嘩 唔得掂 hot到流哂鼻血啦

哇U爸

啤粒模範 都係痴線

做乜係咁影門面肚仔

Bad Boy 個編舞真係好型
5個都好hot

cam man想睇

門面著多件衫先跳啦 睇見你都凍

係想分享比大家睇

我都超鍾意隻舞

好驚佢凍親

loop咗個mcd好多次

垃圾cam man

望Twitter啲後記真係好想親眼望佢地放閃

要話就話pd
係pd係control room控制果一下播邊個cam嘅畫面

其實今日mcd個畫面除左focus係面門個肚依樣野有d怪之外 其實已經好好
星期日人歌先係災難

終於再買

睇多次 red room 回味完之後有得拎返屋企…

其實話過唔會再買… 但係呢張皇冠白菜實在太靚…

話說我都無開過支嘢黎睇…
希望佢地唔好印錯師弟俾我…

但唔係都要個cam man zoom過去
個pd先有得揀嗎？

你諗住點攞番香港？

我印象中上次去佢係買大size嘅係包埋郵寄走
但係U巴係咪買番之前happiness個隻size?

唔包郵啦，要自己拎去寄ems返香港

happiness無印返啦… 仲買唔得掂架啦…

之前唔係話去一次要印一張直至印曬五張為止架咩

千幾蚊對港奴好普通
但咁大張香港真係有位掛

咁你都啱
如果由腳影上去會順眼好多

新就無了 我走咗去扭蛋扭扣針

U巴金句：錢解決得到既問題

白菜依張又係d古堡戲貼出嚟話係女主人

印淨94line happiness…
算啦… RR 同 RF 已經無印…
係今次太過靚破咗戒啫…

買黎都係為咗收藏，屋企嗰4張都封印晒，唔會掛出黎啦

錢無咗可以再搵返…
心頭好既嘢唔買就會無咗…

u巴,我屋企有位可以幫你掛曬出黎

我間房應該啱啱好夠高

垃圾ig又冇通知

都唔係第一日架啦

有無人因為red velvet學韓文

睇左8年rm 唔識變到識

我睇drama同各種綜藝黎學
上次去韓國聽得明三成,再估多7成跟住溝通到

自學中
依加學緊grammar
btw有無咩網好有用?
除咗howtostudykorean同talktomeinkorean之外
最好中文網

咁你都幾勁
我覺得要學新語言好難 係原來唔知點入手好
佢唔似速成果啲可以自己摸熟

我覺得howtostudykorean已經夠 其實只要撇除網主用英文邏輯解釋既部分都唔算難跟

利申：係韓國exchange學左基本文法同讀音，之後一路睇劇同綜藝，一路睇howtostudykorean，而家聽係麻麻，但都叫做溝通到

想買碟睇 個時開演唱會未開始追

咪玩啦師兄

成個腦都係bad boy

我都係 買左本 我的第一本韓語課本

過埋年睇下有無時間學

alone in my bed係得單曲？同埋得Seulgi把聲ge？google近乎零資料
同埋try again and again點解要寫明Indie red velvet?乜嚟？

唔西面未幾好

準備獻出我第一次俾啤啤

求rv保佑我入到去

CF女皇

依個係咩黎？

KBS預錄
點解要 我

祝你好運
應該多人到想像唔到

好緊張

歡迎加入

上班路個痴線漢又出動？

香港啤粒加油

團綜隻熊又喊又笑

好想去阿

去

利用啤粒最叻嘅ff當去左會開心啲
好似係

短髮果然好可愛

車厘今日心情唔錯
但係高祖同歡都好攰下，無乜點出聲…

短髮無敵

irene

一定好攰啦，呢幾個月完全無停過

現啊

一定好辛苦

我都好攰好辛苦，我都想抖下

見到都想喊

我每一日都ff緊可以見到佢地

追星慘過食屎

排成點 係咪好多人逼

隻熊生日影張相留念下先…
唔好起我底呀…

歡歡都有

u巴個pose好可愛

u巴本身都好可愛

u巴飯點名

求u巴飯拍

me有背影圖

u bro

今日睇生放真係啱晒班蕊睇

點呀，識J更係J國絲先啦！

利申 淨係識啤啤同寶兒理事

仲有邊團cb?

omg momoland ggd咁掛

Arin

師兄好熟咁喎

kpop音樂台台主wor 咁都唔識?
脷伸聽fd講

真係好中意鹿奇個look
個個都好靚

乜啤啤拎咗個大賞？

你講緊外國果個？
其實啤啤係外國人氣都唔錯 今次首歌仲要真係似果邊嘅風格

門面套衫好多魚網

今日舞台無啲濕鳩煙花

This

好似MV套衫嚟

師兄贏左..
啤啤個樣

我聽人講..唔知果d咩團咩人

龜同賽綸d相甜到

今日開全mic?

兩公婆好甜好閃

田師兄點會唔識呀，又喺度扮晒嘢

話說頭先生放車厘呢個迷妹好留意秀智個stage…
迷妹有新目標啦…

獵人

仲好識做睇晒理事長個show

塊面紅咗一噠係咪胭脂嚟
好得意
逆生長

好過分
小卡好似都係呢個look

白菜呢個理事長頭號迷妹已經畀車厘比下去

啤啤咁博嘅
支咪咁大聲

Yes

我細細個已經聽過苗個名

我會安慰好熊bb

好快又攪掂

年少無知先會咁

風流人物

竟然係咁？

高祖去到邊都第一

當然

柱現is the best!!!!

In case大家未睇

好慘玩到好委屈咁

不如等u巴佢均返嚟搞次團年囉

搵超可愛找數喎

好得意呀

對眼水汪汪咁得意到

好

頂帽..
團綜

暫時d 卡大字 JOY 領先緊…

同意

求換白菜或熊

咩事笑到咁high

已經開咗六張V手熊

影依張果陣好似係讚隻熊叻

留定一張得唔得

梗係得

三十隻已經齊卡… 好難得…

繼續拆埋其他先…
暫時都係大字JOY 領先

大量車厘 V手熊 供大家換
門面都有少量
我仲差黑衫承歡先齊卡
接受用戴帽白菜/托頭熊/黑衫歡換

歡歡今日好正

想要yeri
我既係白菜

Irene 個屎忽

今日買完隻碟覺得入面photobook都係peek a boo 正d
諗緊換唔換張poster好
屋企個牆貼完red flavour n peekaboo 已經滿晒#

歡

留一V手熊呀

承歡呢個好笑
所以一定等佢簽完先開始傾

躝

越來越正

真門面

U巴係去邊場fs?

係咪今日有兩場？

有無新團綜條link 有人想睇想導佢入坑，但搵唔返條link

今日公開場唔會搵到我啦… 我聽日先簽

1-23 中字

五六日各一場

坐定等你篇提子文

U巴d提子文好好睇 唔酸

唔好期待有d咩睇… 今次真係無乜準備…

有文出已經滿足到我地班U巴飯

痴線 3日3場竟然2場公開

識飯一定飯Nana

我想做啖水

你去咗邊場？

你係未今晚呀？ 簽完食唔食下嘢？

琴晚 考慮緊去唔去埋星期日

唔係呀 我都想簽今晚
比sm伏左我一下 諗緊去唔去埋星期日

Just do it!

都過到去啦唔係唔去埋呀

gogogo

負10度喺條街企咗成粒鐘…
好撚凍呀你老味！！

我次次都淨係去一場架咋

攬住排前面嘅阿愁會暖啲

頂住呀去咗韓國嘅啤粒！

無聊上YouTube搵啤啤d片，真係勁鍾意門面嘅性格，好可愛好好笑。
而家好hot，不過其實最鍾意dumb dumb時期個樣

Cutie sexy走sexy

以門面嘅料走sexy嘥咗佢，靚就得

同U巴企咗三個鐘先入到室內...
垃圾音中
今日體感-15度呀

啱

真 淨sexy太嘥啦

喺出面凍咗三粒鐘…
終於都錄完啦…

今日孖辮白菜好可愛呀！！！

車厘件衫…

原來聽日4點半有高祖熊車厘vlive睇

又孖辮

香港時間?

孖辮白菜 好期待呀

yes

超可愛短髮車厘…

聽完都好似親身去左咁

頂個app load唔到圖

想做車厘

咦

Load唔到圖
同U巴係酒店死守本放

睇緊

唔怪得我車厘叫我病左都要訓係張床度睇
REAL JENG

走啦

btw熊今日套衫都唔係好差姐

俾BI睇蝕咗 痴線見佢係咁望

條褲少少出事 但係平均黎講算正常

算啦
咁靚女咪由佢望下
比著係我都會眼都唔眨瘋狂望

Bl係邊個？

係喎..你個telegram個icon

IKON隊長？

你咁講一講… 我又走咗去望…

係

你想同我傾計就wtsapp啦 好地地睇咩tg

都話架啦

行得正企得正怕咩俾人睇

向好嗰面睇,靚女先有人望架嘛

車厘學白菜做膊頭流氓？

各位祝我好運…
我怕自己上到台又發台瘟…

U巴加油！你fs都當食生菜啦

唔係架… 我仲好緊張架…

車厘件衫好犯規，勁驚佢跌落嚟

hot 忙內line

車厘著返件衫啦

我怕出唔返門口…

怕你就輸成世

車厘間唔中扮下靚靚會乖咁著多件衫架
係門面

額頭今次竟然負責派提子
同joy個legend fanboy 鬥大聲啦 我次次睇都笑左

如果香港開con就正喇，唔洗去日本

唔係額頭尼

認錯人啦

少左上黎 跟唔到，求解
額頭2.0

望下po頭

去啦！

額頭已死，國絲當立
要求更換啤po首席痴線佬

我好正常
想襯我病攞我命

封筆啦… 今次唔寫後記啦…

上次寫完rookie in taiwan都唔想再打

去晒咪得

冇左額頭好耐啦
今次面門好似預左個痴線佬會叫 一齊叫
佢仲叫埋白菜

首先，我要有錢

點解

同車厘做mc個bobby係咪未訓醒
隻眼mak唔大

U巴封筆

對住孖辮白菜無嘢講 dead 晒 air 咪無嘢好寫囉
成個過程真係呆晒…

話說我將呢句寫咗係封信度俾車厘

唔好啊..
我一次都未睇過
我都想有去左嘅感覺啊

點解會咁架 上次唔係仲玩埋包剪揼架咩

韓仔不嬲單眼皮+細眼

咩節目

u巴封筆 提子都食唔到

同孖辮白菜你眼望我眼已經暈咗…

唔怪得啦，fs都孖辮逼死人咩

今日音中後台同大大大師姐合照

孖辮之餘仲要係著便服…
你話點會唔暈

咁好心覆埋啲無聊人？比我就理都唔撚理

顏值太高 我諗比任何一個去都會嘅

乜唔係 block 咗既咩？

想睇相都冇得睇

又要屌SM
間間公司fs都可以影相 淨係垃圾SM唔比影

但睇到其他人覆嘛

飛過去

我唔覺有乜問題喎…
你想影咁咪去公開場囉…

想睇令u巴暈晒浪既孖辮便服高祖

公開場先有靚相睇

其實今日臨尾佢地都有講去公開場會有負擔…
又要著靚d又要擺pose影相又要簽…
點會好似今日咁自在可以著便服…

然後有個門面大叫 你本身咁靚 直接去咪得
門面冧到爆

都係既...

今日fm一張相片無見過 啤粒真係乖

做咩呆哂

想脫飯既話可以入去影一張跟住俾$M blacklist

咁就唔好啦

國絲係咪下次去影相

要睇車厘造化啦 不過可能已經太遲了

國絲約埋額總一齊去

是咁的…
其實今次去之前有猶疑過究竟去唔去好…
因為好似已經去到為簽而簽咁…
開心同滿足既程度好似越黎越少…
唔知係未已經玩夠要收皮啦…

但係又諗諗下…
女團既壽命有限…
而家唔去唔通等散咗先黎去咩…

既然請到假又夾啱時間…
去埋呢次睇下有咩感覺先啦…
um... 原來我都仲係想去見佢地既…

真係脫飯不了…

今次突然 repackage 既情況下真係無乜點準備禮物…
喺好趕既時間下只係買咗一堆零食…
而菜嗰份更加係以前其中一份禮物既淨餘物資黎…
所以唔好期待會有d 咩驚喜…

好！ 講完一堆廢話…
今晚簽名會既順序係熊，門面，歡，車厘，菜…

其實頭4個都好正常，係去到菜先出事啫…

小二 來兩包花生

即刻FOCUS 先

話說今日個no. 係頭20個內…
所以坐咗唔係好耐已經要上台啦…

上到台第一個面對既就係傻熊啦…

熊
我

hello 你好呀 (傻熊笑笑口咁點下頭… 對單眼皮笑眼依然係咁吸引人… )
熊你好呀
係喎，下星期生日快樂呀！
?? (佢個o嘴表情話我知佢慢半拍諗緊我講咩)
我準備咗張生日卡俾你架！

啊！ 整得好好咁喎！ 好多謝你張生日卡同埋記得我生日呀！
(我心諗乜會有啤粒唔記得你生日既咩？！)

生日卡呢d小事黎啦，我仲準備咗份禮物送俾你架！
吓，係咩黎架？
你之前咪話過鍾意食肥仔醬嘛… 我買咗呢樣俾你呀！

好似好好食咁喎！
(自從睇過 level up 2, 就知隻熊有幾食得…見到咁大包肥仔醬佢個流晒口水既為食樣即刻現晒形… )
更係正啦！話說呢隻餅入面有晒d 肥仔醬，一咬就爆晒醬架啦！咁你要好好咁食啦！
oooo… 好多謝 oppa 你呢份嘢呀！ 咁好食我一定會食晒佢架啦

其實我想問下隻熊記唔記得我喺 RR 嗰陣時送既特別版肥仔醬… 但係呢個時候後面d 經理人開始想趕我走啦…

熊呀，我同你講完生日啦… 咁你都同我講返句生日啦…

好呀！ 你幾月幾號架？ 又係今個月？
(其實我上年已經講過你知架啦… 咁我都知你實唔記得架啦… )

唔係二月呀… 三月五日呀…
啊！！！！ 同車厘同一日！！！
係呀… 所以你話我同啤啤係未好有緣呢…

3月5日… 寫好啦… oppa 3月5日預早生日快樂…
(今年無畫蛋糕… 反而寫返個日子落去 )
(望住隻熊雙笑眼，同佢對望講生日快樂呢一刻既眼神，睇得出唔係交行貨而係真心咁講… )

好多謝你呀熊
叻得啤啤都要 fighting 呀！！
咁oppa我地下次再見啦！ 好多謝你黎支持我地呀！
好啦，再見啦熊

到最後當然唔少得握下手仔啦！
um… 呢隻熊掌好柔軟好滑
求各位熊黨放過我唔好斬我手

就係咁見完隻傻熊啦…
um… 真心感受到隻熊對飯既暖…

下一位就係越黎越 HOT 既 HOT JOY 啦！
不過今日 HOT JOY 不 HOT…
可能係著便服既關係，更顯現出一種鄰家女孩既可愛感覺…

零下10度凍住拎電話黎打字…
真係一種享受黎…

咁夜都仲有人睇緊架

熊真係好錫啤粒
感覺佢最易送禮物 係野食就得

承歡

大家要正評U巴篇文呀
零下十幾度都一直打
我已經縮晒隻手無拎過出嚟
陣間人歌大家留意下白菜CB第四個髮型
同埋外保守內.... 膊頭仔上位了
熊個腹肌
承歡比前幾日開朗返
Hotjoy大犯規
同埋車厘依然大犯規 同白菜一齊露膊頭仔

U巴篇文好好睇

Molamola

如果可以同熊握手...
我打死都唔放手

U巴已經準備得好好 張生日咭勁有心思，收到一定好開心！
傻熊笑眼真係好正，眼鼻嘴都唔係標準精緻五官，但夾得好好，好sharp！笑起上嚟勁傻勁甜:
加油加油 等睇咁多位提子文

支持u bro繼續打埋落去 負十度照派提子

等緊

話說今日生放送唔會有啤粒份…
預錄嗰陣企喺下面嗰班迷妹啤粒中…
有一個不停咁向前推…
現場工作人員已經叫佢唔好撚再推啦…
警告完之後又唔聽…
之後叫咗啤粒最高負責人趕佢出去又唔肯出…
就係咁… 人歌 bam 晒今日生放嗰20個啤粒位…

因為一個啤粒既行為而累咗全家啤粒無得睇… 真係多撚謝晒佢…

韓妹sosad

自私鬼
好想知Supporter講完會有咩私下行動處理佢

Blacklist啦 攪到冇人幫啤應援

咁撚on9架

唔撚係呀？！有咩好推呀低能！真係多得佢唔少

粉紅巴
d字寫得好靚 好似韓國人寫

嗱，國絲，唔好話我唔益你啦！
話說今朝派埋d mini poster 貨尾…
所以多咗張超可愛短髮車厘
送俾你做手信，等你脫飯嗰陣可以燒咗佢

話說承歡都讚佢寫得好

雖然好客套但嗰刻覺得承歡好真心
原來我打後記都有人睇 好感動
其實我都係當留個紀念俾自己
等下次睇下可以有咩改善

早知係MBC門口個地下執埋個O_G手幅俾國絲

唔好以為我地成日bin國絲就係對佢好衰咁…
我地不知幾咁錫佢！ 乜都預佢一份先

國絲係連登啤粒女兒

好有心機呀，個個都親手寫信仲要有埋兩行詩

啤粒痴漢佬嘅團寵

有啤粒應援
HotJoy今日咪幾好 唔露又性感

SM d人都趕佢唔走

咁果個迷妹一齊走果陣係咪比其他啤粒問候

咁自私影響哂要blacklist啦

今日人歌套衫世界級
5個都尾機

多謝車厘媽

cyber bullying
媽媽呀

其實個V領都可以改做樽領

無透露佢係邊個
我哋本身號碼唔夠前都入唔到生放
我哋30幾 頭20入到
所以就無理到 直接飛返酒店瞓覺

個個都咁錫你仲唔心足

送短髮車厘 mini poster 咁都叫欺凌你？
咁我送張特大短髮車厘 poster 係未會殺咗你？

btw, 你唔要咁我送俾其他人啦…

人地都唔想要車厘

送短髮車厘比國絲=酷刑

點解隻熊食咁多嘢都仲咁 fit…

送超可愛就要…

舞台熊…

因為有種人係食極都唔肥

真係好型

好掛住歡… 真心暖…

今日白菜套衫好型

熊呀

Irene

要做狗了

我係隻狗

爭做狗大會

vlive緊 車厘個樣

無啦啦cut咗

一開就完咗

估唔到咁短車厘個樣真係好唔妥

車厘好似就暈咁

都好嘅 早啲去休息下

唔知係咪直接錄hello counselor

眼鏡…

嘩 兩個靚到癡晒線

車厘第一季果陣

賣豬仔

熊癲左

拎隻熊仔去賣咗佢

終於要返黎面對現實做返一個養啤既港奴啦…

我買！

呢張好有feel

女王呀呀呀呀呀呀呀呀

唔好番黎囉

你個衰仔好心就咪咁大喇叭
已經唔係好野仲大事宣揚叫人去食花生

你仲講

irr大神真係 連張票都自製

예리야add oil 我都病緊一齊振作呀快啲好返

呢個正

塞啲usd落去仲型

一公開場啲圖多到睇唔晒

撘咗程機啫，又有花生食

邊個夠膽喺度搞事既同我躝

我都想… 係未國絲你養我先 ？

唔好唔要我地呀u爸爸

又玩熊

幾驚熊又喊

唔係

做狗好過做人系列

好，繼續…
下一個就係啤啤既 cutie sexy 代表 HOT JOY 啦！

正如之前所講，著咗便服既 HOT JOY 只會令人覺得有超可愛既感覺

超可愛HOT JOY
我

你好呀
(好簡單咁點點頭微笑)

HOY JOY 你好呀
呢排你而家又拍劇又 CB… 你會唔會好攰呀？ 我地班啤粒好擔心你身體架…

無事架喎，唔使擔心啦，我唔攰喎

其實我問黎都嘥9氣… 門面同承歡一樣只會撘你無事… 佢地都唔想班飯擔心…

真係？！ 咁點都好啦，你都要休息多d, 你要好好照顧自己呀！

知啦，好多謝 oppa 咁關心呀

話說門面你套新劇會唔會有 kiss 戲架？ 有既話我地都唔知睇唔睇好…

kiss 戲？ 哈哈哈哈，暫時都未知住架喎… 唔好咁擔心啦，拍戲之嘛…

點會唔擔心呀！！ 我地個 HOT JOY 俾人嘴喎！！

哈哈哈哈！ 上年嗰套都有 kiss 戲啦！ 我而家又未無事

um... 總之我地呢班啤粒會好好保護 HOT JOY 你架！！

嘩，有你地保護我真係好感動呀！！ ( 扁扁嘴望住我既表情… )

(呢個時候後面個經理人開始趕人啦… )

係喎，我仲有份禮物送俾你架，你睇下

係本相簿黎喎！！

我朋友上次 PAB 簽名會影咗門面你，佢叫我晒返d相俾你，所以我就整咗本相簿送俾你

(話說我唔記得影本相簿留底… )

嘩嘩！ 入面d 相好靚呀！！！

咁更係啦！ 因為相入嗰個主角係啤啤既門面擔當黎架嘛！ 唔靚點做門面呀！

嘻嘻嘻… 多謝oppa你先 (望住門面怕怕羞個笑容… 真係超可愛到呢… )

今次終於都無寫錯我個名啦…

好啦，多謝你黎支持我地呀，我地下次再見啦

um… 咁好啦… 我會好唔捨得門面你架…
叻得啤啤 fighting

我地仲有機會再見架嘛

咁又係… 門面你要小心身體呀！ byebye 啦

bye

臨走前咁更係要握下門面隻手仔啦…
真係握到我唔想走…

其實門面話唔攰就假啦…
拍劇加CB… 鐵人都唔掂啦…
更何況係體質已經咁虛弱既門面…

下一位就係英文好過所有啤粒既承歡啦…
um… 我只會話歡今次真係好暖…

終於冇寫錯你名

隻熊會唔會太過正...

今次CB真係最有活力就係隻熊

熊食d野究竟去左邊

好有心 拜下你地先

又寫信又送鍊好有心機

啤啤佢地一定感受到

今日有vlive咩
點解乜notification都無

一起身有提子食 正
其實真心你肯打後記 我諗個個都會睇 我自己都瘋狂搵後記睇

果個節目好似係出面 所以唔係啤啤個頻果度有通知 但好似係有出通知 可能你冇為意

咩channel?想睇replay

睇晒
粉紅巴真係好有心

U巴 粉熊巴
好開心睇到你地嘅提子文，fs嘅感覺好唔同（雖然我一次都未去過...）多謝你地同我地分享，好似自己都有份同啤啤傾計咁，好多謝你地呀

凍呀… 做乜又露個膊頭仔出黎呀…

當係普通鏈帶囉都幾靚呀

酸啊
不過好正

辛苦曬u巴同粉紅巴啦

粉紅巴
U巴

見到youtube有badboy mv分析
不過我依邊夜媽媽唔敢睇住
我上次又係夜媽媽睇peekaboo分析
成晚淆底

buddy 好失望
追啤啤都要掛著芯做buddy

覺得你地好勇敢
見到佢地我應該會好驚 好怕醜 而唔敢講野
覺
感覺呢世見到佢地真人已經無憾

呢個字有咁多解釋，你要咁諗我都無你辦法

唔好咁快好喎，真心要抖下

台上台下都正常發揮

出左張twitter 話會黎香港 唔知真定假

聽講車厘入左院？

諗起高祖話戴眼鏡係為左遮醜
仲靚左

邊忽醜阿睇過

完全係曬緊命

南南大神

去完先知我同U巴一啲都唔芯
Music bank生放送 冇乜邊隊識

隻熊啲反轉魅力真係好尾機

呢位巴打好幽默
笑到我腹肌都出埋

認真，嗰日睇到 momoland 真係正，帶動全場氣氛
利申: 但唔代表我會去追

哇啲相好高質
原來車厘都係咁瘦？！
希望車厘冇事啦

眼鏡再加埋手指…

好尾機

仲有髮圈

咁係咪仲細過車厘 好young

great

我都係大車厘一年
啱啱好做到佢oppa好開心

Great!

不過車厘係super great!!

中間玩衫嗰陣差啲衝咗出去

無錯！

正答 V手熊仲有
其他好似都無得7788

大家都好年輕

年少多好

留名等睇落坑

睇個波嘅位置 除非隻熊咁高技巧識落西 如果唔係就

熊：咩叫落西？

同車厘射完箭之後個樣一樣咁易估

熊:打中一枝 我係咪好叻

音中badboy 舞台官方飯拍

菜

熊

門面

睇Ig Hot joy又剪短咗？定舊相黎

拆左駁髮姐

參考返點解車厘個頭時長時短你就明

車厘Get well soon la

原來佢一直都係駁髮 睇唔出

一年前先素琳頭 邊有長得咁快

佢有老公照顧 好快冇事

邊個

我

老公仔代表金賽錀

佢地真係CP嚟

認證

氣質

老了老了

Sugar man 2 首歌

啦

開post啦u巴